覺唔覺追地鐵既人好on9

仆你個街 2分鐘就有一班車
駛唔駛跑呀？
最正就係睇住d大陸人 一個入到一個入唔到既情況

覺

仲要成日個人俾門夾住

係 迫地鐵已經好on9

有時唔追唔得
返工出門預時間預到啱啱好
一定要搭到果班車

日日8點半北角過對面轉車，腦裡都會浮起千軍萬馬殺呀！！衝呀！！既畫面

隔離係呀叔就唔避入去
係靚女就老閪都避撚到貼一貼

呢個係你on9
因為你一個人既問題 格硬入黎
阻一阻10幾秒 你可能覺得好小
但你阻緊成車人既10秒
預到岩岩好重好意思講 on99

最好班人淨係識搭地鐵 等我可以上巴士坐下 車費又平過鳩鐵

on9地鐵咁撚柒貴

係真係好on9

最on9係啲老嘢以為伸隻手入門然後度門就唔會關，結果夾到佢哋呱呱聲
朝早返工懵懵下都笑醒咗

香港地鐵其實好平

日日啲人都要逼餐死
驚到好似尾班車咁

人地未出完佢地就入去 細個差小小比佢地撞到

青衣 晚上10點 14分鐘一班
你追定唔追

搭地鐵本身已經on9
日日迫撚到閪咁

月台企多一秒都覺得熱

以前見過有個品叔比車門夾住個頭成10秒先開翻

啊

人地幾錢人工

最煩係太迫 令閘門又重新打開
浪費時間

講撚到明2分鐘一班，講緊衝門果d呀。

條路闊一闊既話，話鳩知你點跑

有時要轉車
上唔到啱個班就下班車要等好耐…